[source=../input.log, reader=Input::READER_RAW, mode=Input::STREAM, name=input, fields=<no value description>, want_record=F, ev=line
{ 
print A::outfile, A::description;
print A::outfile, A::tpe;
print A::outfile, A::s;
A::try = A::try + 1;
if (8 == A::try) 
{ 
print A::outfile, done;
close(A::outfile);
Input::remove(input);
terminate();
}

}, config={

}]
Input::EVENT_NEW
sdfkh:KH;fdkncv;ISEUp34:Fkdj;YVpIODhfDF
[source=../input.log, reader=Input::READER_RAW, mode=Input::STREAM, name=input, fields=<no value description>, want_record=F, ev=line
{ 
print A::outfile, A::description;
print A::outfile, A::tpe;
print A::outfile, A::s;
A::try = A::try + 1;
if (8 == A::try) 
{ 
print A::outfile, done;
close(A::outfile);
Input::remove(input);
terminate();
}

}, config={

}]
Input::EVENT_NEW
DSF"DFKJ"SDFKLh304yrsdkfj@#(*U$34jfDJup3UF
[source=../input.log, reader=Input::READER_RAW, mode=Input::STREAM, name=input, fields=<no value description>, want_record=F, ev=line
{ 
print A::outfile, A::description;
print A::outfile, A::tpe;
print A::outfile, A::s;
A::try = A::try + 1;
if (8 == A::try) 
{ 
print A::outfile, done;
close(A::outfile);
Input::remove(input);
terminate();
}

}, config={

}]
Input::EVENT_NEW
q3r3057fdf
[source=../input.log, reader=Input::READER_RAW, mode=Input::STREAM, name=input, fields=<no value description>, want_record=F, ev=line
{ 
print A::outfile, A::description;
print A::outfile, A::tpe;
print A::outfile, A::s;
A::try = A::try + 1;
if (8 == A::try) 
{ 
print A::outfile, done;
close(A::outfile);
Input::remove(input);
terminate();
}

}, config={

}]
Input::EVENT_NEW
sdfs\d
[source=../input.log, reader=Input::READER_RAW, mode=Input::STREAM, name=input, fields=<no value description>, want_record=F, ev=line
{ 
print A::outfile, A::description;
print A::outfile, A::tpe;
print A::outfile, A::s;
A::try = A::try + 1;
if (8 == A::try) 
{ 
print A::outfile, done;
close(A::outfile);
Input::remove(input);
terminate();
}

}, config={

}]
Input::EVENT_NEW

[source=../input.log, reader=Input::READER_RAW, mode=Input::STREAM, name=input, fields=<no value description>, want_record=F, ev=line
{ 
print A::outfile, A::description;
print A::outfile, A::tpe;
print A::outfile, A::s;
A::try = A::try + 1;
if (8 == A::try) 
{ 
print A::outfile, done;
close(A::outfile);
Input::remove(input);
terminate();
}

}, config={

}]
Input::EVENT_NEW
dfsdf
[source=../input.log, reader=Input::READER_RAW, mode=Input::STREAM, name=input, fields=<no value description>, want_record=F, ev=line
{ 
print A::outfile, A::description;
print A::outfile, A::tpe;
print A::outfile, A::s;
A::try = A::try + 1;
if (8 == A::try) 
{ 
print A::outfile, done;
close(A::outfile);
Input::remove(input);
terminate();
}

}, config={

}]
Input::EVENT_NEW
sdf
[source=../input.log, reader=Input::READER_RAW, mode=Input::STREAM, name=input, fields=<no value description>, want_record=F, ev=line
{ 
print A::outfile, A::description;
print A::outfile, A::tpe;
print A::outfile, A::s;
A::try = A::try + 1;
if (8 == A::try) 
{ 
print A::outfile, done;
close(A::outfile);
Input::remove(input);
terminate();
}

}, config={

}]
Input::EVENT_NEW
3rw43wRRERLlL#RWERERERE.
done
